懷疑老母情緒有問題

我等有人解答我自己係佢嗌我又嗌嗌得大聲過佢問佢可唔可以細聲啲温柔啲講，然後做佢叫我做嘅嘢。
等佢過咗道氣就同佢傾下偈

我自己成日都遮唔到度火
真係唔明 佢生我出黎俾佢鬧

能力愈大責任愈大........？
意識到有問題應該係個好開始

更年期

唉

自從我摑左佢一巴後佢就安靜左

唔好同佢講野囉
你點知邊句 令佢嬲
佢問你做咩唔講
你先再講返

真唔真呀 我大大聲屌咋 但係都唔係辦法呀

都好 我係時候忍下
唉 就黎痴線

我講咩佢就凈係識話唔尊重佢呢樣個樣

又點會講得佢明呀

更年期？

咁上下啦

巴打辛苦你了

忍下 有咩帶耳機聽歌
佢應該唔會覺得自己有問題
何況你係佢個仔

都你差唔多...

睇黎香港地真係會令人痴線